Hola,

El producto {product} es pronto fuera de stock.
De hecho, la ruptura de stock de {last_qty} ha sido superado.
Existencias restantes: {qty}

Se aconseja abrir administrador del producto Producto a fin de reponer el inventario.


{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas